沙田商場職員：我地唔知點解警察係到，無通知過商場。

我地需要調查，唔清楚點解（警察）會係到

警察封，我地都唔清楚。

政府並沒有通知。

根據第《警察通例- 44 章 搜查人身、處所及車輛, 44-04 搜查處所》，1. 警務人員如未獲得合法授權或擁有人╱佔用人的同意，不得進入任何處所搜查。

推

幫推

pish

高下立見

第一條片係新城市

依家新城巿廣場講乜都無用

推畀記者朋友睇

新鴻基收皮啦，班狗入黎個陣前面有兩個職員帶架

我睇到既係班便衣既冒警者突然出現上前追打市民
呢班人係無人帶既
後來黎左班綠衫先有職員帶住

當時新城巿廣場根本就唔知
係班警察亂衝

我指同pp比

你地咁細粒，上面點會同你講佢地同班渣講好數先

今朝有狗係7樓花園擺左好多衫
方便D狗狗變身
唔知關唔關事

職員其實都唔知發生咩事
分分鐘嚇個職員要帶路

有冇人有呢條片嘅高清， 想認清楚係邊個西裝職員帶路， 本新城市居民要投訴佢嚴重失職
片中明顯可見，2名新城市廣場職員，不以遊客及商鋪安全為最優先，於工作時間進行遠超職責範圍嘅行為。 帶領一班無委任證及警員編號之武裝分子， 令新城市廣場， 及周圍之商場陷入混亂狀態，並發生多起暴力流血行為。 維持長達數小時之久。
若以上行為非啟勝管理公司授權，
則該兩名職員必須為7月14日傷者及商舖之損失負責及賠償
貴公司亦應為職員於工作時間之失當行為進行道歉

pp 無得輸

搞著下面班細嘅

加埋facebook
重點係警察有問題
警察亂衝民區

push

帶路叫唔知

正想post依段片
佢帶班黑警去邊呀? all尿呀？

警方亂嚇職員

所以咪推班咩都唔知嘅出嚟扮囉

反正同班渣講好咗，下面又扮到嘢，咁就成功討好兩邊嘅人

冇人查就咩問題都冇

係

邊個放狗入商場投訴到佢仆街

即係警察擅闖私人地方？

Pish

三樓嗰個方向冇廁所喎 可能瀨左

係 好有問題

當時警方係話要去好運中心，因為果條走廊係廿四小時通道，所以冇權阻止，係被迫帶

香港警察FB Page唔係好撚中意出post 既咩？
呢ｄ事又唔出嚟解釋？

連城出入受限於新城巿

新城巿要負全責

但之後就衝商場

我都睇到片係有兩個職員帶綠衫入嚟
平行世界？

Push

文宣

安保未必識警例
睇定啲新鴻基點講

重要証物記得留底

佢放完狗入黎射調味料
個地下sin到班人係噤仆街
我唔見有小心地滑依個牌
係咪告得商場？

警方一早入哂場，佢地扮退，引返人地入黎，再清場。

facebook 都講左唔係佢地報警

叫班狗自己行地面未得
封撚曬路WFC

我無野講

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

有哂人帶路，都仲想割蓆扮唔知？

狠狠割

律師記住

帶路果位係被警方fake，帶行24通道過好運中心

推畀律師記者

最後可能係, 炒商場經理, 比封口費, 幫佢搵新工

聽到片主把聲 我係屋企都好驚

片都有,

你一係大大力割,

一係就等俾人屌到你仆街冚家剷。

不過你做咩都會俾人屌到你仆街冚家剷架啦,你條死仆街

推比文宣

請各位做好隨時被顏射的準備

上網睇到，如果係真
唔信佢地唔知，管理處有晒CCTV咩情況都睇到

唔緊要
呢啲片可以用嚟拎去幫自己人打官司

Agree

投訴果2隻帶路狗，根本罪魁禍首黎，本應示威者入商場乜事都無，商鋪同其他市民亦都安全，可以好似太古廣場咁。但就係2條仆街帶路狗引發事端，帶黑警進入商場引發衝突，一定要投訴到佢地仆街

其實拍段片果陣，係後面行過黎
前半截係拍唔到 ，係突然一隊人衝上黎
佢地要去好運，guide 唔guide 都死

我好驚

雖然表面證供係職員帶狗 但都千其唔好屌到新城市反口同狗夾口供話報左警 唔係鋤唔入'警察擅闖私人地方'

同意

似係廣場報警多d 咁警察先攞正牌衝入商場拉人 呢d細粒野邊會有人通知

PISH

Agree 係警察亂嚇職員

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

Facebook講咗唔係佢地報警

其實講乜都無用
只要個老細同一哥打左眼色 其實就係合法進入
郭二代果條廢柴係橕送中的

割一割 舒筋活骼

你覺得商家佬會想係自己場搞事？ 搞事上黎損失幾大？成件事係差佬擺新城市上枱

職員都係驚嚇下先知帶路

佢OFFICAL 聲明出左, (一定有人BACK UP)
所以問題一定係警方,

但你仆街食蕉放狗入又係另一筆, 一定同你計

聽住先 人又係佢鬼又係佢

傻嫁

收皮啦，照投訴你地管理不善
又唔見太古廣場係咁

佢地係突然衝上黎
網友段片影唔到果截
但事出突然
拍唔到果段

咁可唔可以告唔入被捕人士？

法官會睇返facebook時間 同當時人員條片

警察擅闖私人地方又點，洗唔洗whatsapp通知你

一齊投訴佢，貫徹投訴之都美譽

Official 出左 所以事後話有都無得改

係警察犯法先，就可能

人地出左聲明，表明立場。有邊間大公司會咁樣出聲？

佢地衝入商場 引起市民恐慌就可以

想扮嘢就做好啲
聽日就去告鳩啲差佬話佢地擅闖啦

唔係有兩條友做吳三桂引清兵入關咩

Please

俾你見到成班狗，你都驚到仆街啦

你要佢割就唔應該由我地話職員俾狗指嚇， 要由佢地出聲

你要佢地出聲你就先要抵制新城市， 咁佢先會出聲

商場放人入去好撚on9
如果真係出左人命
一定好撚大單
商場你比人走 唔會有野破壞
比人入黎打交？痴撚線
仲有名店金店
好彩香港人和平
萬一有人食大茶飯拎走幾個包包
商場一定要咩飛

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

好驚呀

冇報警求助先係好事

入邊個個行街睇戲食飯

班人入黎非法拘捕

應該係大尻個職員

唔好理廣場定警犬啱 推到兩邊狗咬狗

香港人和平到痴線

麻煩ching back up

低調

係 濫報 仲要唔畀人走

囡囡CS

睇片果兩個職員就lead緊班狗 明顯扮唔知

去新城市食飯都俾警察打
問啲職員一問三不知

警察封咗地鐵，小巴站同巴士站
市民被迫困在新城市中心
即係叫我地啲市民
以後唔好去新鴻基旗下所有商場
我好驚我再去新城市
食飯買嘢會俾警察打

一齊去google map diss尻呢個狗商場

sir this way

推爆你

佢有冇講大話唔重要 最重要係佢咁講啫係警察犯左法 我地可以捉住呢點

推啦
唔好再同我扮唔知
新鴻基，你咁樣對你啲客
以後無人敢再去你哋啲商場食飯買嘢

[重要] 721 全民首選裝備升級 要做到人手一煲

屌你老母新城市

我FF 指揮官原意: 逼示威者入商場,停火車沙田站,以為好似停金鐘停銅鑼灣咁停,然後包抄拉人! 完美計劃,成個商場入面咁容易捉人!
不過,地鐵割席: 港島線有幕門架,你叫停沙田站,啲示威者走落路軌咪仲危險,一陣分分鐘停駛埋,有咩事地鐵要負責,割! 繼續通車!
然後,指揮官叫冇全副裝備既前線出去送! 送定唔送! 毅進仔點敢say no
結果小隊策略唔單止捉唔到人,而且仲因為地型問題比示威者反包圍,策略完全失敗
指揮官先係始作俑者,為事件負全責,好地地一條路驅趕示威者入商場,夠鐘就閂門,自然散去,結果推啲前線去送死!

收皮啦新鴻基

師兄你真識食

呢度應該係落巴士站個位
個陣係咪下面比人封左先唔比落

我覺得以商家角度睇,梗係護啲客多過黑警啦

可能想帶佢地出花園放尿

見住兩個職員帶啲防暴入場架喎
新城市扮乜尻

真係好撚驚食緊飯都會比狗打

影到佢哋帶路喎

職員係被fake, 差佬話去好運中心，果條係24通道，被迫要帶

唔好理， 救唔救到商場被拉嘅就靠呢啲證據....商場無批准， 黑警非法進入私人地方已經係非法拘捕

屌，連登真。覺醒

有冇人可以話比我知可以點樣搞9呢個商場

樓主識玩
錄晒片有晒證據證明連前線都唔知發生咩事
警犬無通知下擅闖私人地方開片執法

第1日出來做野呀?
唔知點做唔識問上司?

推 行街都唔比

個商場辨事能力係好差，識有商戶投訴過佢地有人係D通道到食大麻，影響店舖運作，佢地多次都係話兩句就放人走，一直唔報警。

都唔知帶路嗰兩個係咪狗，反正個撚個都無證無number，扮職員帶路，揸正旗打人

其實唔理果兩條蛋散係咪帶狗入黎
依家新城市話警察違法冇通知
係咪應該諗辦法煲大佢

條片中途影 前面啲狗衝上黎有人截停無影到

成班狗唔識自己公司條例

可能呢啲細粒野真係未必知
帶佢入果啲應該大粒
Reception果個女仔應該真係打份工

拿 有哂證據證明有班自稱警察既人突然衝入商場

我FF幾個可能
1係d狗 完全計劃想係新城市打人

另一個 新城市有條傻9主管 見差唔多9點鐘果陣
10字路口班人退晒入新城市 好撚驚暴動果d
就搵警察幫手 唔知邊條傻9警察叫MTR封站
以為封左站 示威者就唔入黎新城市 (正常咁諗岩既)
但封左站d人又唔走 再叫警察係後面大會堂入黎驅散
但示威者見俾人前後夾擊 梗係往死裡打

「文宣」呼籲721員佐級警員大罷工

黑衫都唔知道

警方罷工有理

如果有大事，全商場應該都知
[member]問題係警方亂闖民居 非法拘捕[/member］

推畀律師

1.

你諗下你係個商場，會想警方係到做清場？

助紂為虐

吹 繼續吹

【715 任務】今晚1830陳仔要人 海富要你

下面成班警察 點放你落去

洗咩落去姐 請佢上去咪得

點會無權阻止，武裝警察進入會嚇親客人，要去好運中心正常係用地面路線

就係唔想你落去送死

告鳩警隊ok？

港共期待緊死第一個警察或者示威者

睇死都係藍屍經理 自把自為
幫助警察執法

你仲未睇帶路果條片？

backup 晒上面d 片先